比煙鏟/想去7仔買口罩嘅溫馨提示

7仔間間都冇晒哈密瓜/蜜瓜/赤玉 1號同5號既煙
因為上面大倉冇貨 所以間間都冇(起碼我返個間同附近幾間至到大角咀個啲都冇)
你哋要買去OK問下啦

再溫馨提示 5蚊一個口罩大陸做既
20蚊一包5個口罩台灣做既 (如果仲有貨嘅話,因為我聽到啲客話問咗好多間都冇)
同埋消毒洗手液都冇(都係啲客話周圍都冇)

順手祝埋大家身體健康

各位知道邊間仲有貨就留低資料比其他手足啦 唔使搵餐死

冇赤玉咪食藍莓囉🚬

冇啊啲人黎到聽到話冇 得番8號又係到嘈
有啲又話剩係要赤玉 問我點算 我最多可以答佢去ok
費事啲人行餐懵而家講埋

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

前排聽到嗰客話食8號煙抗肺炎

吸落去真係有哈密瓜味？

前幾日見到48蚊3個口罩

買過五蚊一個嘅寫明made in Taiwan

有冇人知右下角係咩煙